★有冇人知歷年一月一日零時誔生人，下場點？

冇人跟進

最後死左

好差

每年1月1號都會大一歲

成為樓奴/資本家奴役工具

香港only

日本人根本無得輸

你有冇1月1日見人有生日!

每年生日都有煙花睇
同成班人喺海傍幫佢倒數生日

10月1日夠有

冇！做過好多公司，未見過有人1月1日生日

上電視

lm

中學有同學係元旦0時2分出世
好似係嗰年第3個出生嘅BB
得星島一篇細報道